Hi淡友（597）

262熊收市走

[black]已止蝕！[/black]

恆指回咁多，700企得好硬。

有無人又山底追沽

今日幾好向下補裂口，升得幾健康。
下站睇264/5

Lm

唔敢加沽

263搬去268坐過夜

Call 得

最高位斬係慘既

袋底熊要275咁遠

唔過夜 你唔怕又利好裂升多你幾百點？

我277添啊

破產兄又買左咩

今日上得返260先再講

今日388同700都好似我平時對奈奈咁頂得好實

今日day low 已見

點解大家咁淡?

睇你怕唔怕死

因為恆指真心垃圾

補完bb 可以升

唉，好後悔岩先太堅持262入，依家無啦

所以我寧願分注

牛軍俾d力喇 唔升點加沽呀

做左咩黎丫

唉:(

清買左咩輸咁多

股災

準備直落

係 分注 再上先再加
落既話都起碼有肉食

坐左1000點熊

平熊今朝俾人殺哂，而家又回返咁多，仲有無0.1 以下既熊推介？

有無人話都比我知恆指對上一次連升四日或以上係幾時

升完又跌 不如咪撚升 大戶一齊drop to zero 齊齊賺錢咪算

成足無對沖 ?

我-3，均價254都ok啦，拉返高少少

未打靶就無輸

大把

兩邊通殺先揾錢

我263添，情願唔入無把握啲位。 聽埋今晚先。

沒巴60k 的確幾靚仔，大户真係唔玩腳？

引熊明天殺

大戶鐘意玩胸 #heh

沽空

咪跌返囉，你又衰過夜？

夾9

聽日有260先再講

好似第一次衰過夜 前幾次都贏

高追牛果張gif呢

我等唔切，算啦
最後一沽如果上得返x沒巴幅太空圖）就沽埋佢扑暈自己過年

證明ig係無香港大戶玩既

過夜經常打把
DT又得少少食

講左九億幾次唔好過夜，居然有人辦比我做教材

冇胸咪要夾囉 唔信你問奈奈

Qq扯高？

布神呢

可能股市唔係好岩我玩掛

1月2號700點你無玩咩

今日暫時咁算唔算大成交轉向 半日市400幾億

個個都加call仲淡

買遠少少過夜啦

無胸點挾啊，用兩粒野黎挾？

熊市專家

今日收手了 尾市先再睇邊條船

頂住700?咁我蟹50格再溝下

算啦，入沽dell app抖幾日，一手好啦，再唔係既跟我名玩

橫行3日挾多口

想加沽
但又怕夾

已經買左268 同260 唔係輸曬260仲慘

夾袋

半日差唔多500億

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

我以後再買遠d 28000

1點又想爆升 ？

即市唔好遠，一夾又過夜，連升又唔知止唔止好

有 嬴50格 但之前年尾豬50格 COVER返咋

開完會睇睇，咁弱既

過夜既都係唔識炒野

我覺得我玩唔到即市 已經沒耐性

琴晚架喎，不嬲過左6比4必殺

呢棍咩事

佢張圖琴晚架，有258-260既熊，死左好多架啦

太多人加沽 我係其中一個on 9 今次索性等到27000

33：67

熊過反手牛

268都叫近啦

如果身手無咁好，起碼加多千五點啦

坐住係到點都有得執啊

同富途牛牛張街貨一樣喎

成交分佈好似係即市 我見佢會閃
街貨圖先每日refresh

兩條肥熊殺哂 跌得

Ok極牛對沖ed

睇佢點睇啦，武唔掂個市等食大浪無咁大壓力

睇錯，原來你講即市

夠薑貼倉

大户收市後會出好消息，夾爆散户淡倉。。。

其實買高500點已經好多，即日升到300點已經肯定升勢爆單邊，港女好耐未試過有300點既上影線

所以我唔過夜，永遠夾我唔到

升唔起， 係咪可以熊得？

壓彈弓

Call59：41，同牛熊打和啦super

熊得，穿硬257

熊轉燈止賺

有無睇隔離台

25300 -1冇壓力
熊熊哈

開始對狗 打!飛!機! Hey!

熊熊哈

牛牛邊度睇到自己個資產走勢？

最底有個交易

係呀，我諗我係坐得起 點鬼知會咁

牛牛琴晚入完錢 今日仲未處理

唔怪得你唔駛止蝕

有無人260牛左

已經溝到成幅身家都係26400熊
一係破產
一係發達
熄apps等結果

唔係架
唔過夜都可以俾人夾5,6百點架

260沽左牛和call

跟左262熊 200k

連登必勝法則

逢彈追牛，逢跌追沽

呢個post識炒牛熊既都唔知有無10個 無技術又要過夜真心不如窩輪

今日收市空倉聽日再玩
最多賺少百零二百點

多人睇邊邊, 就買對面

呢句就人話啦

咩位開

lindex

食飯啦

賺幾多食咁好

平左味？

Nt
NT70蚊
廿雞港紙

磋商好大機會有好消息
食浪既唔差在個百幾二百點...

最少睇唔到有急跌既原因先

好肚餓

259 開

輪好似好麻煩啊麻

台灣？

我都覺得係
頭先我25980時沽13667, 一陣買番

頂佢開會，頭先又見彈上260
一早0.091沽68092, 0.084又買番開會
出黎得番0.074

熊熊哈

果然

台灣d盒飯又平又正

but so oily

牛軍比多少少力
我隻牛牛58996過左4晚夜都未放

喺邊

26821 +1先

有260同265熊, 260熊臨啪放左
不過都重傷

十蚊兩個包 上倉先

其實有冇結果都好
市場都有曬分數

平晒
吉倉

有時係到諗台灣d野咁油，d人又頂得順好野

由其係夜市，油好似唔洗錢咁

食慣姐

印度咁污糟，印度人咪又冇事

就係挾多口囉

挾挾挾

次次去完台灣，塊臉肯肯定會爆倉

去廁所都會臭d

冇

我公司附近得間check in taipei...
D野淨係好油同好炸
又唔知點解成日都好多人

係咪本身廁所臭

平時都會行去食啊元來了

下次買輪啦，唉

Lunch 無乜行去個邊
多唔多人？

不是啊，太油+落唔知咩野調味料啦應該係

屌終於食飯一睇，港女咁廢架

夜市其實冇野好食
食雞排同咬沙紙有乜分別

仲慘過食KFC雞胸

但隻call 仲係高位冇郁嘅

去左台灣做野？

做鴨
牛簽9折

遇埋我。我要對沖

預

軟淋淋啊

淡友po仝人8折好嘛

龍市?

都幾多人下，但個飯d肉入口即溶 咩都值得

龍5

係咪魯肉飯
老子最愛

都係食藥燉排骨啊，滷肉飯果d囉，你話食炸雞我幾鐘意食佢m記果隻，同kfc差唔多但味道無咁咸

做爛市 我做鴨半價。
可1可0。可奶肥婆西 冇病就ok

二人同行一人價錢

三叔

呢個OK既
35蚊碗
10蚊港紙
香港就.....

仲請唔請人，要對沖

屌

講開果次去小豬激讚果間滷肉飯，好一般姐

咪同我爭做鴨

台灣野食係CP值高 你話好食就.....

好肚餓
好想食

仲好想食百里香

咁台妹 CP 值如何?

百里香好撚多人 點等

我覺得都正
不過食得多會肥

大叫中非老

可惜月頭已經糧未，食廿雞燒味飯

把聲又甜

就咁睇都三十幾個人排緊隊

魯肉飯好食呀
不過我未食過台灣

有無試過外帶茶？

床叫

討厭!

無樣，驚男人，唔丁

又變左基佬搵客POST

好想要

點解連登係咁吹奏百里香既...

點解台妹把聲咁好聽

露毛唔會 bam 掛?

無聽過

奈奈你試下叫 可能你好聽d

唔食咪得

我有野做經過 想試下

造作同嗲之嘛, 妳都得架

中非老

坐緊車 好想除褲

有波
有腰
有腿
有樣

挾得又推得

大佬, 香港人黎, 又點台妹

俾我地聽下

幾錢

丁佢

通常吹奏都試唔過？！🤔🤔

好想屌
求ig

正所謂，有奶便是娘

好撚想聽

仲有臍環有紋身

我唔得架
我成日都閪口閪面

唔好煩

法官大人.....

等我聽下

一晚幾多

閪口閪面
一定要上床教訓下

變成人台

夠野性
夠狂野

嗚啊

市悶啊麻

我講野好細聲就真
佢地成日話聽唔到我講野
一定係俾個市摧殘到講不聲, 講不出聲

有冇名 / ig?

最大賭場已經上線了。

陀地

你班友
上DCARD SEX版J吧

講得多先升，你唔係+1咩

所以就係想試下

同永

万刀甲.gif

想買底版

奶水足

實好好生養啦

look pork chop

愛笑的女孩運氣一定不會差
因為運氣差既已經笑唔出啦

仲有5分鐘

咁都睇到樣?

淡底

係公海

召喚布神

半邊都咁

一開即彈300點

睇左咁多J圖，就快想亮劍

又有得睇cfu

次次條友一SELL野我就飛

我friend好鍾意撩我講粗口

我剩係睇到對燈，其他咩都睇唔到

咩!瑞字頭話自己D牛熊年年no.1

謝

好緊火

no1 廢

係個閪市成日逼鳩人講粗口
平時我好文靜 溫柔

等我畫個大圓底俾納指先

g

轉燈未

又妹市。。。

幻想總是美好的

禁入去睇，張張相個角度一樣既
量角器都無佢咁齊

托沽

橫行啦

今日長棍，包住聽日後日

No1搵笨

阿姆姆今朝止賺左未

700大城牆

上車了

郭嘉A隊

火箭向上準備

261個陣

搵搵先

無人呢到買牛？

又唔對路

好

388開車

唔好呀冷靜

騰指

700到埋第一個城牆

QQ 388兩隻托市龍頭 夾死人咩

佢應該會失望而回

收市後雙方對談判表示正面，美期上24000，港女大棒上263

萬里長城永不倒...........

反而今日係用平保拉低指數

317.0 城牆穿左

卻爺個萬五億去左邊 彈左票？

隻野俾人沽到媽媽聲

388/700 put得未呢 定係上返262再put

QQ318啦你話呢

城牆二號十中

想攻破50萬沽城牆

騰訊行b浪

400蚊

收個262得唔得

259都上唔到

大細摩

插得

點會日市燒錢頂托住個價就夠 夾高係夜期先做

捱到星期三就知

無錯，又係用夜期做頂。

宜家入市好機會

就變低水

補左烈口，慢慢上移

小雲寶寶 有流出 港人黎

牛軍 笑撚死

素顏 狗都唔屌

牛軍 鳩叫 b浪有邊次係真

終於低水
次次由高水沽到低水真係好和味

上下70點

咁249 牛貼住上黎都有900 點既

買單邊一定係買熊

仲挾緊和咩味

狼來了

咪得兩三次有咁多，熊要900點唔歎

macd 背馳緊 等等會唔會drop

幾多分鐘先~

外賣仔咩事令到佢升3% ?

妹市，唔通夜期先行

大家留意番人仔升左好多

無問題，照跌

好有信心咁樣樣

唔過實輸唔死既，何況我262咁遠

反映哂 而家睇中美個會

IG 261已經係頂，可以重熊

我港女特色係逢妹必跌，要棍升只有兩個可能，1：消息做好，例如上星期五，2：大棍跌完回少少，所以即市熊我好放心

跌得落去既就唔止259啦

係咪壞左 幾點上落

執20點都難

咁搞法聽日實跌梗

望住隻60364同57617就覺得賭仔真係多
咁貼價咁搏

上星期升咁多
而家冇力再上

托現貨沽期？依家貼水咁多

哇，好多人睇淡 牛軍衝啊

大市變弱 空軍準備

我買左少量做hedging, 之前用68029

去返之前270個日個底

無件咁既事
嚇我唔到既

劇本

聽日又發生IG血案

屌到大户跪低係度含

今日都唔見佢

又教人過夜 唔想又多幾個弦巴

係公海 259 叫牛 258又叫牛

自燈姐

留力聽日265！

人地兩雙開升跌都賺，唔尻up有咩做 我有雙開既本我洗撚讀U

佢為廢淡祈福，我地要感謝佢

我都知.
玩得太多就悶~

上次 259跌到老母都唔認得 仲敢牛？？？。
牛軍笑死人咩
QQ 開put先

都唔知佢幾時真定假LU~

無左佢之後淡友post就真係淡友，一早轉左由我領軍

奈奈走左張+1未
有無信念

QQ 340

好似一個痴線佬係條街度尻up咁

利申先︰廢事被狙擊...

我覺得佢有料既~

miki 大棍

淡友POST只係掛狗頭賣羊肉

道期一分鐘都裂口

27000 雙頂

有錢＝/＝要齊齊搵

一路都知，但係佢病完返泥之後成個人好似痴左線咁

之後個市就上上落落再捉唔倒個方向

係者 但可以自已收埋

布神都慘既 開心share 但係成日被狗咬

可能享受俾人係post 狙擊

係 可能而家真係嬲 鳩Up算

妹市

好多高手

冇力上，上星五應該只係夾淡
同好消息已經出盡
如果再上260 262 264，一定大把人put,邊有咁好死
睇黎磨下就直落

明明要落大戶都要做我比大家鞭

QQ唔肯跌

有隻dt熊 0.086 入 去到 0.1 就食糊
其他熊繼續留到下星期尾

睇黎唔可以太張揚 我都係繼續自私玩

可以開估未

開估啦

方法岩既話幾張揚都唔怕 巴打無需緊張

你班牛軍又唔俾力 想加沽都唔得。走對沖牛算 30格

唔中唔開啦 睇錯市

又DL 牛軍可以收皮

走數喎，通道大師。

ig都見到 未開市 一分都裂
係咪有料到

高開低走 唔中紅燈 都叫中左陰燭啦
講黎聽下

送隻中指比牛軍

牛軍high 到
吽吽吽

納即大棍

笑死

爭4格！！

咁收市講少少

做牛軍真係慘豬豬

美股轉埋燈。。
港女轉得未

700又抽上去

點都妹埋夜期/聽日啦

愈抽愈愛

熊軍又high 就知要入牛

放工認真睇下先

鏟漿巴幾時再一齊分析個市

我自己睇就長期降軌頂係262-263左右 又未必有咁好死上到 計數就25960-262係頂 唔難估會高開低走

1741真心勁，上次跌完40%後，今日又52周新高

對我黎講呢d技術分析無乜必要

開市入熊收市走 會幾多格止蝕？

你即日先既

又撚狗

一浪比一浪低 驚西咩

388硬過碌鳩點put得落手

今日日市仲唔係托住個價

搵倒必勝formula未？

別人荒張我貪婪

又黎引熊, 今晚好消息一次過殺

一日升到400點我咪止，我有開post教人玩架自己睇啦
堅持我個名，5k做本新年好開始

暫時贏緊20％倉

400點先止

呀爺唔俾落，三點後應該棍落

除左大陽燭個兩日止過之外，每日都賺/平手

熊軍開倒車

連大師午裝直播都話挾多口262，驚西咩

Put定等最後開車啊？

正put驚西

星期五晚望到漿巴你咁講 我就急急腳走左夜期 +1 今日安然渡過

25818都返唔到 無咁多直落市既

大師午間教路】繼續以不變應萬變
01月07日(一) 12:32

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，美股上周五(4日)爆升、人行又降準，淡友早上或者心驚驚港股挾上。

不過大師強調要「定啲嚟」，因大市上周五的挾升，或多或少反映以上因素，故繼續持淡倉問題不大，大市短期就算見26,000點至26,200點，亦不足以令淡倉打靶，除非中美貿易談判有特別結果，否則「以不變應萬變」策略繼續！

─ ─ ─ ─ ─ ─

轉貼cfu post

等三點食糊

388算開左D車 而家開得最少係700但好易比人夾

唔講仲以為牛三 260未啊 垃圾牛軍

呀爺慢上中。。。。。

算啦，打空氣無乜癮，齊心沽咪算

Miki

put 左QQ 升咁高啊拿

爺爺DH

挾到仆街點定啲黎

388 升左唔洗喎

爺爺 好大棍

一日QQ唔落都唔會重沽

14047 一put即蟹

入少少263 熊玩下先

有50ma頂住
驚條撚

重入13667
睇下傾到咩成果

美期升緊，港股幅收窄，好似弱弱地

我都入返少少熊玩下先

內地牛一 入牛

冇力
得大芋自higj
入左5千263熊

入牛又輸

254

港女冇撚用

大家睇路

分鐘圖一頂低過一頂，又係時機入熊了

5仔既call輪

妹左咁耐都唔上
己入262熊

差唔多者兩邊

比起上日少左好多啦

聽日上證就開第3支陽燭

今日回落去比大家止蝕好走

入左牛，坐緊，又蟹左，求方法

不問價止蝕

又搭沉船

豬隊友

升1100回200都叫蟹

除非穿番10天線，唔係唔洗咁淡

又包晒頭番黎圍爐

高你少少263
260比頂住 明顯挾走左熊。
挾完又落番 驚閪

260都企唔到

張+1 羊左 200點
包咩

隊友都豬哂喇

之後敗晒家啦
朝早平倉咪好囉, 個倉又正數番
而家愈負愈多啦
聽日又睇醫生
醫生實加我藥
好唔開針呀

3點國家隊指定動作

點解咁易玩既市都有得輸 已經日日單邊

姆姆幾時帶我羊錢

貪字得個貧 。
我 827又+1。。好驚

我垃圾囉

星期五爆升，午市返黎入午照賺，
今日fall，午市返黎入熊都係賺

OH,

咁有信心

大家唔驚中美消息棍？

記唔記得個一個電話，同G20

你記住你而家係賭緊錢

輸錢冇人會可憐你

爺閪尻位收市

唔玩啦, 俾番D錢錢我

Diu nei時牛時熊嫁

無恆心，無毅力

258都企唔穩

好驚啊

不過侵侵而家訓緊教，有咩事留返裂口講

熊市唔應該太多幻想

恆指1分k既陰燭

即係我唔係話唔可以睇淡，但唔係重注賭囉 除非你已經知到中美內幕

笑鳩牛軍唔比啊

走咗一半啦

又話買股票時, 需要想像力
呃9人

布神自從有病之後 變左

仲有差唔多一個鐘 屌穿257

四點後我就打機既，隨便牛軍係度開party

證監會禁三經紀行替涉嫌市場失當行為客戶進行衍生權證買賣

牛牛有份

你真係覺得布神會認真答你？

唔係old news黎咩

搏下囉 有既咪可以有個方向

佢話升話左好耐

反彈冇力 keep Q put 恒熊 算

我gun 左

好Q 悶

真心嗎？

市場會還你一個公道
不過未必係呢個星期

棍落完之後係咁妹

我買完都見到
但我即日斬左

gun 布布話牛3 我就睇龍5

1.
無加密 即係燈
即係+6
你咁都唔識 點跟布神

2.
跟左輸錢 咁大個人自己識諗 點可以怪人

3.
跟布神就要跟貼哂 你自己跟d唔跟d反唔切手邊有得怪人

邊有 龍三炸

而d 市波幅都無 贏又難輸又難 悶死

一句講哂

升
跌

緊貼市況

外賣仔似put得

小雲寶寶喎...謝天雲
LOL公車

我怕死, 吉倉算

小雲寶寶

今日大戶用 qq 托市托到出曬面。
你估唔使還啊

佢集寫真

可以等方向出先既 中間位係有小小賭

好似個個都睇好個會

夾死我啦

今個月黑到閪咁, 嬴幾百點都可以嘔番出黎
盡量忍手唔賭

期咁high做咩 落返去啦

預計依幾日等方向用趨勢投資真係反而輸得仲甘 裂升裂跌再補裂口 其實唔會跟到轉角位買

三點棍又黎

今日加一羊 100點
put 蟹左千幾。
恒又羊6舊

3690呢兩日開定倉先

信漿巴

信布神

5仔都回曬
建行灰埋燈
大戶唔悶我都厭

夜期點玩

今日入定一注先

我唔對沖

318又有大城牆

Qq又扯高收

會談幾點傾完？

又俾人夾，又輸錢

今日收市應該壓返住258就收工，妹兩日就出方向

星期三

唔係星期一同星期二傾咋咩

QQ同我死翻落去

好人好者 QQ扯咩旗

我強持a put

最後插水半個鐘
Btw 點先可以出返個月聖誕icon

幾點睇都係呢個價

冇帽帶好唔慣

聽朝都未傾完

恒指係到死頂268係想點？ 期貨就係到上下妹妹妹

268

258 好淡角力緊

Xm yeah

一日傾唔哂

班鬼佬去大陸飲飲食食姐，傾咩啊

感覺聽日會穿25500

叫雞都有排叫 唔傾啦

根本無野好傾

打和...super

700 d買盤不停攻318呢個位

4億係到

就嚟變牆紙

雞一隻 之前拍裸照

今晚開黎 J 下先

60327 過

淡友唔好咁多幻想啦, 262 必須到

過夜？

QQ死翻落去啊

入7300玩下線 屌你260咁撚硬

318城牆都打穿埋
跳樓都唔掂

5億係到 話穿就穿咩 邊有咁易
SH q put

未咁快 要裂口穿

中美代表談判之際，美國軍艦駛入中國南海，兩國關係或進一步緊張

就係覺得呢d位好易叉上去

X2溝唔溝好呢

CFU話要沽撚爆QQ
死翻落去啊

回一回，聽日千升

信師父 師公

700 咁堅

Source?

你睇返日線圖啊
佢要穿18/12先有機再向上突破嫁

果日咪就係258囉

沽貨多到

抽高收 明咩事啦

高水到你

睇侵侵講野 一直都講緊係中國想傾掂貿易戰。講到中國求美國咁

熊過

下，唔通美國求大陸咩

我都入左啲Q put，見佢依家咁撚平，入左六千銀玩下

QQ夠膽就穿330
按埋層樓沽爆你

支持習總拍枱叫班美狗滾番去

賣屎眼 沽爆佢

收市托沽得

上啦 上320 再加倉 屌你老未 垃圾qq

吉倉保平安算
次次賭錢都賭輸

今晚應該好多近牛

尾市決定牛過

熊多

支持
沽爆QQ

小小地put先

唉 好傷 有冇巴打未死

漿巴呢

未死

最近牛

今日牛熊比

你今日操作成點啊

都未，頂得住

路透社7日消息，美國方面宣稱，其海軍軍艦週一駛入南海，以挑戰中國“過度的海洋主張”。

對於美軍一而再再而三的挑釁行為，中國國防部和外交部曾多次表示強烈反對。

開市加咗 但本來星期五就大注 補唔到幾多血

有無牛軍要叫啊 幫我托高開等我入平熊

當全世界睇淡，就係牛軍發威之時

total loss 左

大陸有邊次威俾人睇啊

都唔方有好消息啦
本身已經無期望

隻16仲上到⋯⋯

夠膽取消會談 打倒美帝主義

對沖牛姐 呃唔到我架

明明好多人睇好, 我都仲睇緊升

牛軍好high 繼續high
吽吽吽

好多淡倉又個個唔睇好

牛牛既牛熊 係唔係要有戶口先睇到？

出埋軍艦黎談判

挾爆你JJ

下面個張邊度可以睇到？

唔好再多手啦

聽日剎得

夜市隊番三四百先啦 唔郁點玩唧

多謝布神!

慶祝傾成 開禮炮

聽朝九點半準時再見大家 去緊買prime級牛扒獎勵下自己

係唔係要開牛牛戶口先睇到？

x3一樣跟呢隻

全部買黎對沖

258 依個位入牛熊都好唔吸引

夾到240先止

佢又加密喎

蕉蕉咁多人睇淡重put? 極牛佢老母啦, 好淡比例1/2買, 點都贏 正股驚閪咩

無人理我 shit

SAME

過夜驚西咩清

今朝係咪好多牛牛狗衝陣亡？

熊多成倍

以下開放鞭屍區

前排先打哂啲牛

慘了要殺熊

豬？

開估先啦

咁開市之後, 都係叫跌左架
唔洗BIN啦

鎖佢老母倉先 如果爆升就食牛，實回，大大手搏百零點都好

咁你其實係睇到咩

你真係好人

果張牛熊資金流 係唔係有開牛牛戶口先睇到？
唔應我

miki gogogo

sor 牛籤 應該唔洗

之前係咪有人話會幫人奶袋底
但係我唔記得個條件係咩
有冇人記得

利申：痕緊

應該唔洗 我搵唔到既。求教

同埋依家叫熊籤

60k

左邊 數據>>>輪證大市成交統計

牛軍有福了

上番264 已經要停一停, 諗一諗

蟹咗廿格

睇一次笑一笑

傻西瓜

無聽你講朝早忍手唔好+1住
唔係都唔會敗家晒咁多

又話食400點
搞到我傻傻地等261

15格 好有信心聽日再夾高

其實佢殺完就回 個trend 都好明顯下。。s

食扒啦你

上星期走乖乖地咪好 冇坐倉壓力

咁261都重貨架嘛
諗住殺一殺
注+1仲要幾高位
25940先斬呀
執幾多次格都唔夠敗家1,2次

做咩買咁近

一入即蟹

2格報咩數

張253-2 坐得十分穩，唔駛太驚慌

咁係咪當打和唔洗鞭我？

260-261 最大雞貨量果3隻 一開市已殺左

正常咁畫收唔穿頸線
玩完

美期無力

禁恆指之後既左邊？

因為見上番257之前上升軌底部
我又預佢會穿一穿呃人再重上
另外我睇既通道會去到262,264,275
260,261又重貨, 只係估唔到無殺261

殺到26288已經

下, 殺左架咩, 死啦, 點解我唔知
係咪我睇唔到
我預殺261會回, 就平晒先

佢夾幾多我溝幾多

下，你根個堆廣告黎買實無事啦

320以上 每5蚊 入1/4 倉put

你都無睇錯到

330已經爆 好重倉 跌樓都唔掂

聽日

安心上路啦

去到咁盡

用+2對沖
驚閪

支持聽日跌

信cfu cgone
強持 Q put

但我真係唔知殺左261牛
我預會殺260,261, 然後平算

算啦, 係我自己傻傻閪閪

星期五-1先豬死完
轉身單聲

今日好少人買牛wo

無咩事真係唔好玩Q熊, 之前買遠20蚊, 兩日就打左我靶, 你一輸4,50格就唔會想走止唔到蝕, 岩方向就好搵, 錯就輸到跳樓 put/call都好少少

要等C浪

納期未開市見綠 恰我無期指玩 pk

屌 典解咁on9會-2過
淡友女神奈b都唔會咁豬

你話開市-2嘅

我已經開始覺得c浪同b浪一樣咁迷幻

a浪先岩

之後咪叫你止羅
跟足d打張+ 出去啦

今晚！

你真係好樂觀啊

連奈b都跟到 仲話大法信徒

你又知 佢地唔出聲 喊緊姐

我戈晚臨訓前想+注
但食左藥開住個SP睇, 中中下訓左

佢同我講食400點喔

如果再挾我就唔係得c浪

係要賣c眼

唔洗咁在意
用黎打下飛機架姐

食唔撚到啊 得200點炸 夠加大M記啦

點先可以跟足你呀
有時手震落唔到盤

等晴巴美股出黎救世

點解殺左261無人同我單聲既

我+完先知你+左架囉
仲要高位過你

驚乜 唔一定跟既

賣得出都OK呀

做乜allin 不過我都奶左野好重倉 今個月又大虧

食300點收手唔玩咪好囉
我個倉唔洗負數
唔洗又追數
愈追愈負

Miki轉燈

已經分注 310 305
星期五諗住裂口好時機又入咗注
結果輸撚到仆街

一定升埋今晚做頂

晴巴又少出黎 白帝直程消失左

蟹軍

呢排晴巴算多

呢兩日唔似玩開市v字

靠自己就比人挾到上天花

今晚趺番D先啦

Hsi put坐緊22格 244put

我都唔識架之前 依家慢慢摸下 都識d
係囉 可以即市既話 DT算 有利潤先過夜

我見過一次炸。
白帝就自從布神話有病要休息 果時走了

一定落到244

白帝無再入黎比料

晴巴係唔係上哂岸 住洋樓 屌靚女呀

炒股係佢興趣黎 大賺完都要繼續玩架

agger

長倉就一定輪安心d 上星期我都諗緊會唔會打埋260先落

agger 所以先輸撚到咁

羨慕

呢d死人股 衰過玩牛熊

痴撚線妖到咩咁

乙字班既屌

直情痴線

俾我跟你搵食ok?識去廁所

正市都有，1825/1653/1968就係

夜期無人講既

聽日裂口玩島頂 ？

-1大法

我都覺得次次靠人唔係好掂。